有冇d高質校園漫畫睇下 唔要濫後宮 畫風唔好太古老 要男性向

睇過：
欠落者
戀愛成就ge
實力主義教室
冰果
grandblhe
人渣本願
戀愛禁止世界
落單的我們

堀與宮村
月刊少女野崎君
寄宿學校的茱麗葉
王樣老師

樓上個名
狼少女與黑王子

頭三個高質 睇過
第四個就

笨蛋測驗召喚獸

齊木楠雄的災難

GTO點睇

新一輯唔好睇

而且我想睇校園青春or劇情向d

王樣後面d劇情
但開頭幾好睇

左門君是召喚術士
笑到仆街

男性向

鑽石王牌?

你咁講冰果同人渣本願 都係女性向

物語系列

School days

男主視角出發會唔會易明小小

漫畫
不過動畫高質

潔癖男子青山君
笨女孩
徒然チルドレン

擅長捉弄的高木同學
這個美術社大有問題
Soul Catcher
校舍的後方埋藏著天使
GRANDBLUE

靈能都冇

戀愛暴君
輝夜大小姐
Petty max
渡君的

戀愛暴君應該算濫后宮
有2個以上

咁都濫
個個都有劇情架

第四個先好睇

校園搞笑漫黎 不過有時如果幾組人一齊出場會好難分辨D樣

其實青春類既
大概好似tiger&dragon呢d
講下校園生活

another

講校園生活既話
ReLife同笨女孩應該都算

男子高中生的日常算唔算

GrandBlue勁正
Between 監獄學園

神之謎題

Sket dance

忍者忍同學的純情

女主傻傻地但情人眼裡出西施既配搭好襯

畫風都ok 但係......月更

school rumble?

識貨

一弦定音
花牌情緣
cross game

食戟

寄宿學校的茱麗葉
政宗君的復仇

lovelive

堀與宮村真心好睇 但係同fd介紹之後俾人話我少女心

一定係 一弦定音 沒有之一

Relife

唔知算唔算男性向但肯定唔係女性向
極之校園，又有劇情
畫風唔古老

學園handsome

重返17歲 堅好睇

成第二頁先有人講

最正呢套

復仇要冷冷端上

E個好笑

台灣正嘢

JOJO第四部
龍珠 魔人布歐篇

監獄校園都冇